會員[肥絲大隻]請入一入嚟

多謝肥絲曬時間去捉鳩啲5p仔錯字
繼續煩撚死班5p新會然就啱

屌你老母一堆打5p字仲要屌鳩肥絲捉你
有冇諗過如果你打正字 邊到有位比肥絲捉？

正皮 支持肥絲
負皮 打5p字死全家

投你老母

啱呀
所以我哋都要捉返肥閪錯字
唔可以嚴人寬己㗎嘛

捐翻入你老母個閪到啦 辣殺

叫佢搞掂自己d 錯字先啦屌

佢有錯字你咪捉囉
冇人會話你

辣殺❌垃圾

啱呀 繼續咁做就啱

乜野都投一餐
你就真係捐翻入你老母個臭閪到啦 垃圾

吾中二喎

關你撚事咩 上網搞投票都要你批准啊 ？

閱

肥絲係我偶像
見到班傻鳩係度嘈就想笑

班傻鳩以為自己打5p字好特別 好型

小朋友，投票唔係俾你用黎咁用㗎

我鍾意咪得囉

岩牙XD

巧牙

55

咁投票係要點用呀？願聞其詳
Admin都未出聲你出乜撚野聲話唔係咁用

唔使理條小學雞 人唔笑 狗都會吠佢

之後仲有冇錯？可能佢2017就開始寫啱正字

我屌你老母
咁大家2046先寫返「喺」「咗」 「嘅」啦好冇
2017年前錯唔柒屌得

你噏乜鳩

你要屌咸豐年代既野咪屌，事實係依家佢改返，繼續有人用"左"代替"咗"，咁佢屌你地有咩問題？

邊度

乜依家仲有人屌肥絲捉錯字咩
樓豬坐咗幾耐？
依家啲人屌緊肥絲玩個左字啊 柒頭

邊粒字話有問題
要唔要去隔離post睇下條柒頭肥閪點回應
做狗都做到咁失敗

要唔要去補下reading

幾時玩埋右?

幫佢就狗 你咪盲反狗

愈

越

月

悅

粵

仴

G持 樓G

Thx bro

朙

樾

熱

如果唔係大錯
例如 岩 左 既 之類個d我覺得都可以接受
如果唔係就太過矯枉過正

闑

咪講左

遮

姐

她

他

了

也

好

7⃣️

嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥嘥

就

完

原

肥絲個個post都回
一曰到黑都見到佢捉人

Blocked

四

尹

有

多謝肥絲

長

你

其實真係好ON9
口語字 邊有咁講究正字
如果咁講究不如打文言文啦
或者打書面語 好似台灣人咁

你今天什麼時候會去吃飯
我已經到了 我送給你好嗎

都好喎 不俗

那

星

芥

我

廣

Iknow

Apple

The

旦禾憎匙巧中2打5p字wor

Orange

Is

Check

Hey

左岩果嗰類又唔算5p字
所以真係幾矛盾

垃圾

邊個估到依家班智障連條肥閪都好撐，風水輪流轉

But

垃圾Post 回都懶得回

咁你又回乜鳩 咁撚反智嘅你

However

咪臭系

岩牙

Moreover

屌佢

Overover

辣殺

Moremore

molamola